狼人殺究竟有咩好玩

點解咁多人玩，仲出埋app
但完全對呢個遊戲冇興趣，
究竟呢個game有咩魅力

好撚多GAME 都多人玩嫁啦
你係咪隻隻都有興趣?

陣營身份有好多都好玩過狼人
最出名係avalon同secret hitler

有得投票

之前有人係度講過支那人無投票權咪鐘意玩呢d

town of salem

最近kickstarter出左隻新game叫blood on the clocktower
同狼人好似但係improve左好多野
例如死左唔會show身份 死左既人有一次投票機會
全部人都會有能力 唔會有平民
評分好高可以試下

關你撚事咩

1毛狗

完全唔好玩
全部都識嘅人一齊玩都算
同唔識嘅人/ 上網玩完全係亂嚟，浪費時間

大家合埋眼果時可以摸d女女

我都完全唔明，究竟憑咩指某人係犯

個個都話自己無辜

班人搶動物台post 除左屈仲識咩

原來你覺得果班人洗版屈人好合理

果班斷章取義到加零一

其實鳩投投死人嗰下先開心

明知自己係平民想快快手玩轉個party

Board game嘅精粹就係同fd玩
其他都無咩意義

App嘅出現如果唔係同fd玩都係曬鳩氣

悶game

有冇試過四五個人 ，一人三隻角色牌

一張牌計一票 會玩到非常攻心計

利申 玩過之後無興趣在玩一人一隻牌版本

請問遠阪凜(狗隻#3020)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?